- show summary of df: df.describe()
- show inline plots in notebook: %matplotlib inline
- DF: index (row labels) and columns (column labels) 
- Series (1d), DataFram (2d), Panel (3d), Panel4D (4d), PanelND (nd)
- np.nan == np.nan --> FALSE : use .equals() instead
- Descriptive statistics:
	Function	Description
	count	Number of non-null observations
	sum	Sum of values
	mean	Mean of values
	mad	Mean absolute deviation
	median	Arithmetic median of values
	min	Minimum
	max	Maximum
	mode	Mode
	abs	Absolute Value
	prod	Product of values
	std	Unbiased standard deviation
	var	Unbiased variance
	sem	Unbiased standard error of the mean
	skew	Unbiased skewness (3rd moment)
	kurt	Unbiased kurtosis (4th moment)
	quantile	Sample quantile (value at %)
	cumsum	Cumulative sum
	cumprod	Cumulative product
	cummax	Cumulative maximum
	cummin	Cumulative minimum
- Applying elementwise Python functions: df.applymap(f) with f being a python function taking a single value and returning a single value
- types: df.dtypes
- use .loc/.iloc/.ix instead of []
- enable doctestmode: %doctest_mode  --> inline matplotlib will not work while on!!!
